(求教)希臘Santorini同Mykonos 應該點分配好？

小弟黎緊會同朋友去希臘
Day 1 雅典
Day 2 雅典
Day 3 早機去Mykonos
Day 4 Mykonos-Delos-Mykonos
Day 5 Mykonos -Santorini
Day...6,7
最後一日 返雅典

但問題黎啦，
我睇遊記話Santorini 應該stay 3日兩夜
但我個frd就話兩日一夜夠哂

有無巴絲打可以解答下Santorini 值唔值三日兩夜，個島好似幾細？ ，
另外，由Mykonos 去delos 係咪一定要報tour，
我見一search delos全報都係tour，貌似無online船飛賣？

Santorini 2日1夜 撞正落雨你就67 如果唔去火山玩唔遊水 都叫岩岩好既

我上次留4日3夜
Oia 值留一晚

我上次都係4日3夜
本身plan左3日2夜發覺唔夠
Last 一晚住cave house
正到呢

同咩朋友去先
之前同男朋友去santorini兩日兩夜
我地都覺得完全唔夠喉
都係睇你同咩人去

兩條仔

兩條仔

唔好長留係Santorini, 浪費光景

去多幾個島好過, 或去天體沙灘

3days 2nights唔算長掛

放棄一日雅典啦

個日數唔係死既
但兩晚雅典係真係唔想太churz，
慢慢睇下貴跡咁

去過2x日希臘,雅典 santorini mykonos delphi meteora sounion corinth都去左

santorini值得留3日

可以睇下我當年既遊記

雅典2日點會夠

舊年影左呢張相,俾sony photo hub貼左堂

瘋狂打錯

當年係mykonos同santorini都stay左一個星期
mykonos唔太大其實冇咩野睇，有d悶，睇下風車，行下屋仔，去下beach, 三日夠晒
delos我當年都係跟local tour去，唔知依家點
santorini 我stay一個星期都覺得差唔多，睇日落，去中間個火山島，紅白黑沙灘，去下酒莊飲酒，睇博物館。好relax, 好halala

Delos係必去,希臘最正的兩個聯合國文化遺產之一,另一個係delphi

正啊

係咪有座山，俾你行上去影落黎

delphi正
仲有天空之城
當年好多島都冇去過

多謝巴打既意見，但如果chur d既話
Day1 Santorini
Day2 火山島同Santorini
Day3 Santorini 返Athen ，接唔接受到

Mykonos比我感覺舒服/好玩過santorini，santorini太商業同多遊客

Mykonos島細，但人相對少，慢慢行慢慢玩幾舒服，商業區好細，一陣就行完，但搵間好景的cafe可坐兩三個鐘，記得飲Frappe，好好飲。有出名天體沙灘，Super Paradise天體沙灘，不過無去到。可三日兩夜义下電

Santorini島其實幾大，Fira去Oia搭巴士都要半個鐘以上，仲要預塞車
如果唔係租車，等巴士都佔好多時間，景點多又散，三日兩夜都夠(我自己覺得)。Oia等日落早啲去霸位，一個山頭仔好多人等。
去到要放慢腳步玩，如果唔係好快行完。不過唔好預佢有好多藍頂白屋⋯⋯其實得好少

每人去完觀感都唔同，我會覺得土耳其好玩過希臘好多，可惜而家政局問題，如果唔係想去多次

其實得7日咪鬼去希臘啦

除非你係歐洲出發機票好平啫

我係架，
42日行程最後既7到8日就係係希臘

巴打打得真係好詳細
我地都係撘巴士

咁呀...Santorini 2 日, mykonos 2日去埋delos啦

delos一日得3班船,仲要到當地先check到船期,去完delos下晝船返athens啦

santorini一日去南面,一日去fira + oia,火山如果時間太急就唔好去了

我等間再search 下有咩野玩先

要睇船期